[單身JJ] 有無人老豆阿媽好驚你單身而瘋狂介紹朋友啲仔女比你識?

是咁的, 話說四個月前拍左五年拖嘅男朋友分手
咁老豆阿媽知道後表示驚慌, 就瘋狂介紹朋友啲仔比我識
真心覺得好老土,同覺得好傷心,佢地好似好想快啲送個女出去咁
真心覺得好困擾,一話唔去又比佢地鬧到狗咁
有無巴絲有相同困擾,大家點去解決

屌返轉頭 btw連登邊有真絲㗎

same here

日嘈夜嘈又好煩

咁你點算

幾大
一唔一齊做戲

我介紹我比你識

如果你係男仔又不斷介紹女仔既話直頭係好父母

有
不過對方讀hku
我讀Polyu
襯唔起人
條女係幾純
不過都唔知人地睇唔睇得我上眼

我都想我老豆老母咁識do

做咩戲

係咪先？

可惜我係女,我覺得好老土

如果你希興趣咪試下囉
唔好驚啲咁少嘅野啦!

到真係發生係你身上你只會覺得煩
只會覺得自己好似差到屋企人想快啲送走你

快啲搵個新既咪得囉

pmed

😂咪話做住朋友先，之後加左whatsapp後hea回佢

你幾大先 係咪到左適婚年齡

咁易搵咩

你對果個對象有無興趣？
如果係拎whatsapp傾住先都好啲
我老豆阿媽係要約出黎好似相體咁

我25囉 係咪適婚啦

咁好既老豆老母邊度搵

我自己就無，但男朋友啲同事覺得佢好仔又搵到錢，想瘋狂介紹自己啲女比佢識

中女